拜託由今日開始所有勇武唔好再受訪，唔好再開tg group預告任何事，唔好再借公開平台放料

冇人想知你地做緊乜
今日開始所有乜乜乜小隊都應該從此由公海消失
轉為地下化
記住靜靜雞贏

agger

Push

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

靜

Agger

兄弟爬山

tui